[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [399] 727真光元朗皇天擊殺

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

台呢?

想嬴一場

有位未

想gun 識背了

好好玩

你地加油，禾聽日再同你地努力

係十字黎架wo原來

識避了
唔識既反省下

話說庫媽係咪有bug 我見好似疊到加攻
術式煉化Ⅱ
使用技能「遙古擊光」時，
給予自身【變則爆發】增益效果。
下次使用的爆發攻擊，將轉換成
於地面設置10秒【攻擊力提升增益效果領域】。
在此領域中的角色，攻擊力提升25％。
【變則爆發】不會重複，
使用爆發攻擊後將會解除。

聽日要買老婆想今晚玩

即係點？

就黎冇得玩

有冇未打過試玩團

等我幾分鐘

街場過極過唔到2:30

識避

有冇多團玩下

有冇真光練習

真光 856-1711

Don仔係咪打？

我要求點人數

有冇人打?
家康識避

太易玩了

真光5428046

Sbaba過到未
快啲過完陪我練

打, 但我得刀

我都係得刀

換機冇電

追post麻

點解我成日都食滿3層

5706052 －noe

死左 渣架

咁你都要扑好多件

115-5622 有冇人打

我街場練下頭1分鐘先

咁架

係 扑撚哂還掂出同盟就唔洗再理佢地
做海豹唔洗還呀？

夠唔夠人打先?

變則爆發不會重覆既意思會唔會係儲唔到兩個？

熊巴幾抽中

我升隻法打囉想試下生存耐啲摸下佢咩料

我道左歉了

agger

真光練習115-5622

100團呢

我都原諒咗你
雖然我抽唔中

上天比你歐洲抽到你仲唔升爆佢開荒?

冇資源升

識背 join

有無台

7586108

克乜野要咩配置先打得?

你拉下得唔得 拉左出直電右打唔到

斷左

禁錯制 真光 523-5314

好似v534

我最後一場了 sor

V534+摸J+咩卡?

流卡？

換之前問下 係咪要入場劵

要真龍卡+琉卡?

係 我ok了 你開場？

-補

你開, 今日個網好似唔係幾好, 睇youtube都lag

聽日再打

3法1補是咪最易過

BUG左個波

7272976

聽講係

-1補

差唔多啦

有情巴又話回家

唔可以企最右 仲有一條雷

有無呢種場

3661146 -1奶

都唔知做緊咩

CLS

拉下ok?拉左我補唔切

好

追著炸

3法都要大波法？

有冇人一齊練
想過頭十秒

我用家康同你練

比隻奶我

忍/60攻龍

你唔好拉上去

4隻克乜野話唔定最易過，3法1奶

最後冇事

帶隻AI補

第一次倒數夠鐘駛唔駛分開企, 定疊圈都冇事?

其實紫圈落雷企埋一齊會唔會多空間d?

冇補練唔到
分開企
通常得1-2隻近攻
好易避

球雷+封路雷

起碼第一個圈係哂同一個位
十字個個落雷就自己執生

我係貼牆放番入中間打

3角避

雷霆雨露有無好D既避法 我剩係識行去版邊OP

左右都得

OB

克乜野補可唔可以用摸你gg

補一定要老夫...

冇奶冇得玩

4736518 -奶

又話好多人升左奶

落雷地下有電果招
唔好係咁碌啦大佬
慢慢行

而家升一隻拎v530 跟唔跟到

遲咗break

入左黎先囉 唔死就得

球型雷點過

Don仔弱了？

入未

避哂地下3下變龍頂核爆

姐係要留龍？

用返槍 你唔夠血

升緊

我會留囉
招核爆一時時秒我

你地留龍好d
個下爆好似直接秒你地

斷咗

真光 814-9923

想弱了

原來做奶難玩過克乜嘢咁多 怪錯咗佬

散哂d人 重組過

弱了弱了

有刀有奶

做太耐龍叛比天收
課晒月包都唔中

-1

sor9

超人權角 5色寶龍鐵膽

U 中？

用忍龍克乜嘢得5700 會唔會入唔到街場

係咪我奶力唔夠

矛人

遲啲再打

熊yeah我地點死

炸死？

弱了,THX

4560626

好難

無論你點死都好
你死果下都會引爆

唔夠硬頂呢下

睇黎aoe要入個綠色圈

-1 100%

我知佢想強調合作
但一隻中招成日出現全家死既狀況真係cls

終於

打左成晚終於3冠到

0 容錯

頭30秒好似唔難

G大佬

No la 你可以係佢出怒雷前bk到就無呢個問題

我暫時目標係生存到見到中間粒波

仲有冇團？

其實幾好玩 不過唔知點刷

頂唔順要弱了
你地再自組練

認真
兩隻克高傷好多

快咗

法國daoko D歌變曬純音樂

仲有冇團

Gun

WANT GUN

刀法法補

754-6083

清埋毛訓

個個都中晒

早抖了 好似可以用單奶自己練

係
你帶隻AI槍同斧易練好多

龍絆日除左蘭好似隻隻都要追到有

謝態爺，聽日我刷多粒龍晶升多兩個角

我經驗：
發癲沖完會追加十字雷 一定要企對角位
最好第一次怒雷break佢
Break唔用龍
避完波波+三雷之後即變龍完全唔郁等怒雷

自閉到5分鐘完再出黎同大家玩

升一升埋隻野先

同埋你隻野得70LV

391-9472

刀打od?

唔行得？

搵人開 我reboot

企最頂 之後向左上碌兩下

條雷一過就向左or向右滾一次地

5星完唔記得左

855 4799

奶升克乜野定眼鏡佬？

而家火水木暗都4星升左1隻奶做5星了

我未打到咁後會雷

兩隻都過到

唔係咁食

見個個變咗就變

你中招都係會增加雷圈
只係擋必中個招傷害

打od

係咪淨係得g大大團過左

真係強者

自己6過去

不如都係變龍打bk
十字波頂唔到先再睇符卡點搞

982 4960

G錯 識碌了

Od od od

咁快有訓地場 .GUN

有冇多一團

572-4250

克乜野用技cancel個蓄力
會順手好多

G巴仲打唔打

滿？

試下用埋忍龍

禾升一升第張卡先

一個累全家喎

我轉埋忍龍 wait

880-5822 G巴 NOE巴 E巴

真光 185-4257

踩咗自己放嘅蕉皮

我訓地的

十字都係轉圈圈咁避？

0696073

0696073 -富男神

仲要每人企一角避

你個位有人

入得

累

2524335

齊人定可以Join?

入啦

邊個隻焦皮

後面D技我唔太熟

點解沒好感個龍化都好似好耐咁

果個好似壘住食好啲？ 冇位走

野團 刀法法補過左

邊隻補會好d

訓了 聽朝再打

充能後 前衝唔好企佢前後左右 第一次球型電 3下追蹤後變龍擋爆

佢用老夫攻補

有冇缺人

141-8787 -1

141 8787

想俾大大們手把手教打真光

條龍唔係用黎咁打

太早開

佢會係放十字球個時
又紫圈落雷
又必爆全畫面攻擊(你要擋依招)

避完3次紫圈後先開

有無場 無我就弱了

明明岩岩冇野掂到

人地圖

冰個抽唔到就可以開始逼害了

佢話地型buff可疊 +100%攻

但點頂

BREAK到好似會冇左爆炸

比人電

即係bug左？ 說明話唔疊得

自己放兩個疊唔到

"變則爆發"不會重覆
通常理解做疊唔到
又可以理解做 冇得儲兩次S1 連續丟兩個BUFF

碌過龍真係好ON9

野團順便拎埋3冠

你係LAW巴定鶯巴 唔記得左

後者 不過我個名成日轉

是咪魔咒黎
我出十字前死就過到

斷了

辛苦哂太易玩

禾刀覺得禾累咗人

5019208

一直仲講打od
怒雷前bk唔會爆全體

梳牙

Too weak

聽晚3冠

100%場場十字前死OK?

btw 克咩咩真係勁到痴線

又要整武器

十字電前一定唔中得招

我打水寶龍 家康 克乜野 劍弓 衝到48唔洗升臭雞

差10甩換建
冇買2x箱

差一甩換龍
針鳥

變唔切

冇留周箱

冇留箱

開始識打了

估唔到咁快然到
克乜野真係CLS角

今次真係幾好玩
有啲真火feel

ja ga

珍 我重拾返真風訓地既樂趣

條龍除左來回電
其他招都好易避
好似係

唔小心退左

037 8902

037-8902

炸人炸左好耐先知個炸彈係點運作

隊友蕉皮封死

其實綜合輸出
槍係咪高過家康
計埋ex

幾時花式4克乜野

拿 我慣左u turn
唔會係禾

睇DPS表高50

8月有金證先
又要打10支旗

會唔會你地同第二個打好啲

唔碌了
微調唔到入唔到蕉皮LA

V530同534好似唔差好多
廁紙就 任課架喎

補練到穩出現第2粒十字夠唔夠做

今日課左廁紙g持了

SORRY我去打街場

可以打多場 有無團缺

7216144

-1

換個稱號去炸人先

升唔升忍龍好感度好 好低戰力啊

彈咗即full

冇人記得皇女了

384 1388

今日試左 低血啲會爆死的

費時累人累物

s. g, rich

多手

想知點樣玩4法多d

有冇場試

開始捱到雷波

我以後自己去打真光

新手抽倒新嗰隻暗， 係咪好好用㗎

弱了thx g大佬e大佬alex大佬

Cls 佢炸我埋個波爆炸

想試夏實了

差d

有冇清毛位

想問首抽抽幾多隻5星先夠?

家康1技太長硬值

十字你地其中一個行埋去
我打沒咩用
特別係阻到補

之後先
條肯定沒咁簡單

早啲開

第二次十字點處理？？

真光真係好撚顛

想贏1場姐有冇咁難

"速刷配制 V534 門票+琉卡 50環 +值盡量滿 還要滿突忍"

keke見到

要課龍石不了

關忍咩事

放技全隊超活力

唔想哂龍晶 放棄

飛巴行近條龍啦 沒野架

不過好似會撞一次

有沒有直播

避雷成日入左死位

淡定d唔洗咁緊張

第二次十字好撚難玩

點解你地死黎死去都係果啲位

G大大又curry

謝 s， 庫，gtr

點解維巴可以變完龍食完技都冇完龍

冇位走成日卡死

Sor

有留龍就唔死
沒留龍就必中技沒血死

iktf

1 天降雷向牆跑 落完兩個u turn去番1間
2 十字球一人企一條方 順時計行
避完3個天降雷變龍頂爆

2626109

同埋好似真係唔夠輸出
第一次怒雷bk到會順好多

第二次十字呢 又落雷又追蹤點搞

十字球
我話左留位俾你地打
飛巴成日走上黎肛我

過去你到拮兩下

BK唔BK到好似睇我玩唔玩儲
但我玩到hea hea地
但依隊係BK到

果個我見人變龍
站中間避完一次雷
回頭雷用龍技頂

3法1補應該玩晒

weak了

謝啦

人地直頭4法

想join

好耐冇打 補照舊難用

真 bk到除左核彈無硬食既蕉了

"速刷配制 V534 門票+琉卡 50環 +值盡量滿 還要滿突忍"
聽日試下

無滿突忍

琉卡唔係必須
核彈2270左右就唔會死了
怒雷反而有機會

2294+106夠唔夠做

應該唔係怕核彈
係怕之後唔夠血頂個必中落雷

依定都唔知打唔打貞德好...

有克 貞德好似沒用鳥

因為用得克已經整完V534

我指整v534
克乜野=easy mode
其他角=hell mode

突破武先 定係 合上去有技有屬突...?

ipad都玩到handhand地

係唔係要傾方法避免撞

好眼睏 off

成日撞埋一舊

望住你直衝撞過去

我後邊都冇哂位走

518 4626

有位wo 我仲係係隔離

周圍都係靜電

等聽日d人熟d再打

無人打

無人 訓了 訓覺果陣練習下

...打街場發覺D人拉頭係拉上去 好似易睇好多喎

出中間雷球之前個下落雷係同方向來回？明明碌左都中

真水個追蹤波波係點解決？

搵人使狗圍圈跑

幾時開波

禾打街場最多都淨係試過打到佢爆擴散波波
佢仲有冇其他大技？

夠人咩

第2次沖涼之前要變龍開龍技避
因為果次泡泡附近有小怪好易爆咗d泡
一定要開龍技避 佢轉身抬頭果時開技

好似矛 食早餐先

都係放棄，街場好撚恐怖

幾時返香港血戰

有冇人同禾練刀

等禾溝到架妹先
帶佢返黎做slave幫我24小時刷野

真光 用法， V534,入門卡,突爆忍,流卡卡 係未必要？ 諗緊突忍定突JJ好

無流卡同ex第二次核爆必死

訓唔著
見到個個都過曬,我先打到去BK位

諗住變龍頂 我都係去換張流卡卡先

無流卡,唔夠高配第一次核爆都有可能炸死
驚既等2點打完今個禮拜加蛋再入應該就穩

晏D有無人陪寶寶練,尋日練得唔算多,最好都係去到BK位
希望唔好介意禾雷

龍方面 真係唔知升邊隻好

搵e巴g大佬alex巴
訓左地兩場

我都想去玩下

克=忍,其他=摸J

我想一齊練多D

我同完隻貓沖涼就可以do this all day
有奶同克乜野
家康唔敢玩

我唔訓地就佢地死
魔咒黎

家康我前面識了，咩都唔會中，後面未打過就唔知

最煩係佢上電姐

有冇人同我玩，利申未試過break到

有冇晨操房

開

305-2691 珍光

克乜嘢原來都係......

再開

有帶打未

其實已經確定
刀傷都係忍龍好

得老夫點算

玩機補

升咗v534法杖

有無新手珍光玩？

機補用住v530先都得掛應該

無基補

呢度缺唔缺補機？

+康定克乜野好

有冇100圑

射多廿抽又炒

Curry me ok?

用咗50石抽城娘歐咗

出完真光係咪忍/老夫>摸你jj?

226 5384

-heal

第一次氣爆冇bk可能死

出去買老婆未

終於中

辛苦曬非洲同胞

又抽了

仲未中

我都未中

原來0層會死

150抽唔歐唔非唔抽了 留返泳裝

好想追妹弓

想睇下元朗自設既大工場

curry真光未

真龍 光 4人無死 餘3:16

新手想買acc
呢個號值唔值170人仔?

生曬原味靠哂個太陽

冇新龍肥角

咁掂了,好快變公廁
等D加蛋打多2轉

準備好買一打原味老婆 同 半打特濃

忍 同摸gg 都冇

珍光出咗一日就俾人玩壞咗

係佢出隻克乜野過強
CLS個力度遠超所有舊角,仲要又減防又攻BUFF
睇埋一周年會點
如果開始變打臉game,我就停課hea玩了

大佬起咗身未

開未

洗完貓貓了
打未

新龍肥角係?

我同牙肥講左
等個心冷靜下先

宜家新出果隻

整完把v534
冇晒驚錢了

做乜

對唔字

唔關你事,好多野影響,算了,當休息下

因為最近發夢？

點解佢地咁多血既

不過角色愈黎愈勁都正常掛？
弱左咁出黎做咩

加蛋囉,我都2300血,你2點打完再睇下咩料子
有打法出左,好快玩爛,D加蛋又會越來越多,越谷越輕鬆

唔介意就pm我講

前半年就係因為龍肥D角唔打臉,出親新角D強度都差唔多,先引到我繼續玩
近呢幾期開始出D角...........大家明既,唔講了

係咪呢類驚係必然會咁...
數字通漲

不過唔係既
佢龍絆日角不嬲都偏勁
限角又勁
你睇平時d角都係普普通通

嫁早見BUFF角 斧有得10連HIT但長時期扑

係得隻克乜野真係過份OP姐 但始終係絆日角

唔見佢有 應該要用佢果24000石去抽
但個acc值唔值得收

我建議你等多幾日睇睇
自己抽唔係話抽就中

0%

sorry

有矛場

唔值，火紋最勁嗰隻都冇，100%唔買

想訓 差一甩

試下四摸gg得唔得

過咗?

訓左兩場

. 跟

加蛋邊到有？

100%

星期六日會開

兩點鐘有得打

196 4639- heal

我可以話你聽
龍肥角係勁難抽
24000石都未必抽到

唔洗了：

淨番3分 16秒 4個老太婆

謝咁多位curry

Don仔已經過左

帶埋我plz

有冇100%瞓地團

gun

唔記duck變龍

如果想用新暗法打真光 要整邊把武器先岩?

gum唔切技能

之前就算那怕係 穆穆 、妹弓、風劍 都唔會話有咁強打臉程度（皇女直接比佢升咗十巴掌）

佢之前0的角色強度控制得好好，新角唔會點搶到舊角飯碗，而家一野就同你地之前果堆講，你地係垃圾

痴線打8萬幾

換咗新ceo 上場，焗你班 倉🐹要 all in 洗 曬0的石佢

冇

4克未

4克要好多忍先得應該

038-1755

豬龍都可以

4克點補血？

2技

秒殺左 唔洗補

冇人入

沒克

豬一隻半隻fine
不過4隻豬克就feel到廢

無左

繼續?

其實克乜野有無必要裝哂真光卡同琉卡

4克一技完左個buff可以4個buff一齊加？

休息陣先

SBABA好似有客要等陣

準備起光建

訓地比人curry

E巴+S巴=EEEEEEASSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSY

有無人開新手團 我未打過

我願意開荒

去買老婆餅 今晚求carry

冇工人

佬

好勇武

你當AAAAAAAAlex巴流嫁?

幾時帶ME

佬婆餅

係咪已經可以訓地過？
真係唔識打

佢唔係場 A唔到

琴日有GGGGGGGGGGGGGGGGREEEEEEEEEEEEEEEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAT 真光訓得場

太易挽鳥 又可以del驚

四隻克乜嘢

四克未

F5到手軟

F5加1

我街場4克都幾次就過

個個都克乜野

四克要人
778-7992

-1
唔洗食中間核爆應該唔洗用惡作劇

做左炸仁

開頭唔好郁 等佢沖落中間之後一齊向右OK?

邊張先係流卡？

撞車了

唔夠水升符

邊個LAG機一個炸全家

389-3338

4克-1
389-3338

關咗門，仲有邊到有得買

老婆就有得買

係咪唔受家康

摸JJ先啱

差唔多

蕉皮向外圍U TURN 唔好行直線

一開波唔好放陣住 等佢沖左先

得摸J克，得唔得？

好似都得

可以放 你唔洗咁早郁 打完一套 企圈圈邊緣可以岩岩好LAM到BUFF

碌前一下就放咪DUCK

要帶咩符？武整咗v534啦

2技->1技-> 核炸 ->前碌 -> 蓄BUFF-> 打一套 -> 企右邊

禾叼爆擊有機會炸檸死

係咪有BUG
一有人LAG就全家觸電

原來官隊係咁

頂 掛住打SIGNAL....就算紫圈都可以一齊行

我大暗弓

唔係 NOE巴核爆有機會秒 死左會帶電爆哂全部人

暗弓先係主角

好似真係唔防黑暗

假
佢有話圖只作參考

可能佢地真係過過一次

635-0490

我先去睇多幾次個youtube先

4克 -1

首通好似係三星法

我話整真光嗰個

我地人係咪企得太散

係

唔好貪刀走開左直撞先第2下

玩劍果個STAFF好慘

屌 貪左
btw我地4隻gg應該留龍頂十字核爆

似樣了

蕉皮下面集合順時跑?

我痴住你跑

好似真風4風咁

E巴真係好鍾意卡米拉

上面空D可以企兩個

成班克贏家

早少少break就唔怕佢點名

得NOE巴跟到禾疊

我見長期都係3層 有人跟唔到PATTERN

禾矛水升唔知乜卡

2技->1技-> 核炸 ->前碌 -> 普攻-> 企右邊普攻->buff 再s1->閃aoe->普攻-》buff 再s2 s1 ->閃直排電+aoe->buff ->普攻 再s1->break->普攻->s1 閃紫圈

應該係我, 未跟到

上面企兩個呀 空位大好多

不如固定邊個企上邊個企下

紫技之前要放第二次buff?

換日期 打唔打左加蛋先

打唔打左加強先

gogo

清初中高?

OK全餐

我清

573-8049

NOE巴呢

入唔到黎

初中高其實好似單機仲快

咁等超

我走,俾noe入囉咁

我去街打左初中高先

入左街了8888888888888888888888888888

473 3343 10場超

夠人兩隊 你地同寶寶吉 一陣4克再吉

任務4秒鐘 編隊3分鐘

唔記得龍化隊

打曬今日加蛋先搵隊試4克

中
610-4702

練4克仲好過練奶隊
反正都係一個怕全家

高
980-8793

珍,4克出事都re得快,正常隊有排打,不如練4克算

怕cy唔知發咩神經完左pool之後削左個陣無得同其他人疊

佢個介紹係冇自己開兩個疊
應該唔會斬
冰雞秒老泥都冇事啦

今日係攻強

超*8
097-2465

隻臭冰雞咁OP都冇事

郁我克乜野?

係咪下次更新先有自動清

慘,don巴無份

係咪換左人

yes

唔緊要, 我都要執一執隊先

0107553

有無人打超

易過上禮拜隻臭雞

死左隻臭菜 換走左佢先

GOODJOB

等

加強係可以血50攻50,定只可以是但一樣?

both 50

BOTH

真

開 快刷

死晒

點解會咁

點解Noe妹咁勁

要打左尾先,唔係
你地dai就死曬了

唔是打手消左交叉紫技先咩

點解咁難打

手好難爆,血高過尾

之後點樣加蛋？

咁難打GE

街場打唔到

超難打

要過九章主線 然後強化頁面

龍胖 發生咩事...0的野變得咁快既...

之前都係hea 打吓就過關

而家？又難抽，又打臉，又難打

仲要4場,真係想死

早見=今星期王者

得我冇3冠

手指好痛

下禮拜如果唔可以一次SKIP10場就寄信小佢

打到眼訓系列

原來你都有隻100迦樓羅

吾乃開慌太鳩奶

打到好累 唔想打真光住了

食評

我第一個禮拜已經講埋粗口屌哂諗呢樣野出黎全家個全家

寶龍係咪可以拎佢代女主

done

女主有濕身龍

y nou all

屌啲房主死晒就走場唔比人地打

好攰

7245700

係 街場好多垃圾 上次都係咁

個鯊魚圈要點閃

6363戰
睇黎D工人要優先升法建先

4克開工未食咁多+蛋

無同盟真係搞唔點...去街場真心打到燥底

抖下先 岩岩果八場太精神污染

加強用姊弓入唔入到場

Noe妹都有帶入場

有矛真光場

真愛

6104

打到個人好炆

點解咁多巴打慘叫街場又唔係一齊打

打尾先好似會穩D

暗示緊禾地仲伏過街場

就解脫了

今個禮拜打完都係得30攻
幾時先儲夠一隻人既量

可以比錢拎返D強 真係急用咪課金

呢2個禮拜係人+卡既加蛋,下禮拜應該輪到武+龍既加蛋,即係大約2個月先滿到一隻人既總加量

貴到仆街 拎番D蛋之後發覺沒錢錢了

唔係講笑,拆返出黎都幾重皮
不過依家應該得克乜野要全部俾曬佢

換野既碎又係1個月RESET一次?

係,下面D帝國野根本唔會換,每個月都突好多碎

真係有代代神既白貓feel
隻暗法勁到痴左線

下星期可以課結晶，會快好多了

500甩係一場定10場先,500甩一場既話你課埋我果份

火風暗法係咪都係v534>534?

仲差好多
人地白貓一隻solo u all

我估應該10場啦，唔會咁痴線掛

武 上限突破---> 合屬
合屬--->上限突破
邊個先

火得20%可能差d

有冇4克

未打過,試下OK?要用邊張卡?一樣流卡?

6200戰用返傳音就得

岩岩升爆左流卡食埋加強

用傳音好似都無用,基本上唔會回得返上70%血

8841850
一開始2,1技 爆完前碌一下開加攻打一套平A各右碌一下

8841850

4克回到

過唔到超級

個陣唔是等光雞衝左過黎先放咩

爆完前碌就放 打一套平A向右碌

夠貪 佢過黎已經可以放第2下

個綠色陣睇唔到條紫線係邊

真龍精算師

撞歪左既

出game 果時玩過一陣之後冇時間打機棄左
最近玩番，家下咁既人腳，升邊幾隻先好啲
全部都練度低的

咩料,佢放左D咩出黎電死我

暗法

四克集合了

真光係咪配依張？

sor,我後面未打過,唔熟

跟我地行

打打下咪熟

有冇人一齊清週末垃圾加蛋任

俾機會我

球形電 3下追蹤後變龍 擋爆炸

果個位你理解做真風4風行圈圈就DUCK

等大大咖哩

痴線 遇到個痴線佬場場都過到

頂,碌多左步,原來夠時間儲第2下s1

依到貪多套普攻開1技要立即碌走

想跟細s巴hell

仲有無人4克

岩岩差粒鼻屎

512-5698

bk遲左?

食加蛋先

-2-2

疊得唔好 攻差少少

果個位好趕 要車儲力

加蛋任 帶龍化

打邊忽先? 右手?

應該係疊得唔好

+蛋求carry
405 1958

尾

南邊圍個出口巧多人 點買老婆

無人

召喚

係咪碌兩下先1技穩陣D

kekeke有人打

無kekeke ac 你去嗌

執住野等 預備出

-1 佬又唔見咗
內有E巴

原來用4克會調高難度

睇黎要有人打一下完整流程先得

keke 唔使acc 但要條link

我自己係碌一下 之後壓住拇指行多2步到BUFF邊緣位

頂 電話

俾下機會,我尋日無點練過

6173695

要傾好點打 點圈點放

岩岩有場差粒鼻屎姐

2技>1技>核爆>碌>蓄力buff>打一套>碌+行去BUFF邊邊等龍車>亂打

踩蕉皮了

成日唔記得左bk完一醒就要準備跑,我會小心了

唔明你問咩

大佬企咁散點玩

sorlo

冇溝通好難企得齊

點解咁hell嘅

Solo

開場唔見左隻女僕同細路

係咪有個kekeke既台仔

仆街變左龍踩蕉皮

開始有d長進

電死埋禾

S大佬4894115

變龍擋果下 記得狗衝過去開技 如果唔係3電會秒全場

無重溫,唔記得我係點死

死多次咪記得

好難打,睇怕都仲要練多2,30場先會熟

卡住左唔計

我明明閃到個紫地板,點解都會電死既

聽日再打加強

踩左你好隊友既蕉皮

變龍記得臨爆開技 打空氣都好

慢左

你地核爆完碌上去果下碌正d得唔得

879-5755

得我斷？

0425045

收唔到 你地打

我需要的是練習

..

吉爆佢

過多場收工了

永遠懷念

4克法-1

放唔到個儲力出黎,太多手汁

日本d新聞節目真係好痴線，今日又多個台講，佢地整理得好完整咁話比日本人知發生緊咩事，又搵個留學生同佢地解釋，仲要有個支那人唔上鏡話支持示威者

寶寶是大雷友

冰個成日掉個陣無雷公咁遠

真光(被玩爛)

我頂,明明跟你地一齊碌左去左,點解會咁

8656223

一陣再玩辛苦哂

Alex noe妹又curry

我知有果下回電,跟你地一齊碌左邊,點解會食到雷既

幾時curry我 我仲未過關

係咪碌出左

即係一開始 合武 咪冇屬嘅
咁係呢個時候 我應該上限突破咗佢 先再做屬武?
定係一做屬武 就變返全新?

緊係成把做好先上加強

可能碌左向上少少,無出到條界掛...仲諗住終於識打了

隻王要打咩先

克乜野係用真光符+歌聲?

未突滿升滿做唔到下一階 完

多謝你地3個俾機會禾練習
差唔多識打了

咁一把5星暗刀 咪食好多料

點解你地場場都死呢啲位
其實可以唔洗咁貼隻嘢

俾d時間大家練習,應該好快大家都上手
係未練熟有d位唔識反應姐

克乜嘢打真光帶咩卡
武/龍 就 V534 + 忍? 忍龍餵唔餵有無影響

你FD子熊爺仲未練

真光卡同歌聲(4法)/ 惡作劇(雜隊)

V534 克乜野 +摸J/忍
條龍拎黎頂技ONLY

惡作劇賣鬼晒
我有happy new year得唔得

唔打了 元朗收唔到

其實隻雞㖨一下就碌得 佢係果個方向跑

無電 夜d再搞

take care

完全追唔到進度，點玩落去你地真光嘅時候，我個咩柒龍寶箱，超越星宿都未過到，dllm

真龍唔重要 星宿打唔嬴超級可以打高級 獎勵都唔差

真水我用黑人刀打，擴散波最穩陣避法係咪開個s3頂？

星宿 超級
585 3319

任何技

高級同超級真係兩個世界

星宿超級仲未過到

有冇人手把手教我打真光

終於打贏一場

啱啱見個痴線佬入3張火紋卡打 冇死

主控補其實唔難

條友打到尾單挑牙

街場好多痴線佬
俾人curry咗幾場2分鐘之內過

好彩走得快 本身係南邊圍 巧多防暴警
之後太口渴想買水 點知就出旗
利申空裝

街場4克乜野過到

屌你老母 放乜撚野彈呀 而家係咪鄉黑警玩元獨呀

行慢半步都唔撚比呀你老母黑驚全家比狗屌

被困在yoho

催淚彈射老人院

四蛇全巴好型

不過全巴間接話錯四蛇係狗

巧彩noe妹提禾有得搭西鐵走

岩岩上 仲以為西鐵唔停站

我都係 差啲比壞人呃

元朗唔岩留太夜
好危險

屯門v city 開始落閘啦

啲鋪

而家先出緊元

星宿點打好

夜D有無過左光雞既帶我過
打左成個下午乜都無

龍化 風隊 無喇

D隊友成日死哂,同佢D格仔好難避

撞少幾次就過到啦

一定唔係我撞最多 講真

光雞練隻暗補單人入場練到唔想練

入場 - 2技>1技
龍 – 全場爆炸 角色彈後埋牆
爆炸後 – 向前碌一下 開加攻圈 打一套普攻後 向右碌
右碌後 – 打一套普攻 向上/右/下 碌開1 技
1技後 – 正太出米字紫電 搵位後開加攻圈
米電後 – 留意炸人圈範圍唔好做豬隊友 安全後普攻至1技滿，開一技
開一技後 上方出直電 去安全位置後 開加攻圈,2技
留意正太鳩衝方向 一技後碌走 開加攻圈
Break 有技就開
Break後正太3紫圈 請小心踩中隊友蕉皮
紫圈後 正太上電MODE 留意正太鳩衝方向 鳩衝後尾會有餘電
留意鳩衝後 正太 前後左右後方 會有無預測線直雷
直雷後 3紫圈並帶有餘電於紫圈後範圍 請小心踩中隊友蕉皮
待餘電結束 上方出直電 去安全位置 請留意該直電會有回彈
在直電移動後立即向左/右 碌一下

禾地頭先係咁打

想試

大佬

其實隻雞係斜位就好難中電

想打一陣

頭先多一隻忍應該十字都見唔到

963-1755

[quote]963-1755 4克[ /quote]

-1 4克

哂卡呢

慢咗
未打過搵咗隻補單機入去行咗圈

2分鍾 4克法真係冇得輸

邊個成日開場碌歪

我都開始識,求練習機會

alex

佢地好勁,帶左我幾場

克乜野求4法團

三帶一work confirmed

只要帶果個成功去到bk位,死左通常都過到
不過練多d後面應該都係得紫地板位同來回電要注意

我要做1

282-7124 noe巴

等noe妹一陣 佢買嘢食

媽嗲

想做0

係咪夠兩隊練習團

比我打2場, 我就出去

你入我個位打住sin

我都想入練習團

點解用忍會少咁多戰力

冇升親密度
假戰力黎

小圈子